有冇人唔敢講自己被帽？

想知大家點睇被人派帽呢樣野？
個人覺得好羞家
好似間接話自己好差所以對方先會搵第二個
人地問起點分手都唔敢講出口

關咩事

有咩所謂，要帽你大把藉口～

利：被帽過

我都有諗過被帽呢單野
其實係驚被帽定係驚俾人知帶左帽多d

好奇你哋點發現被帽

搵啲雞毛蒜皮野黎發大嗌分手，然後迫下迫下迫到佢親口講～

但其實分之前兩個月我一早知，因為佢衰on9無登出fb同google，我就慢慢睇佢扮

唔會的 人大了 大家都知道被帽是防不勝防的 那時候你更能看到朋友家人的難能可貴

Ps: 被帽過

真，有d女電腦白痴真係好易留低證據

佢d朋友真係好

唔敢講自己派帽